Zico首新歌又幾Swag

好swag🤙🏻🤙🏻🤙🏻 想跟著一起搖擺

宜家叫skr啦死廢老😅

swag吊打skr

拉

skr比較火🔥

zico正喔!!!

法國ching份人都幾5比面

同請夏一齊swag🤙🏻🤙🏻🤙🏻

今次都算係第一次認同斬蛇...😂

Zico真係好正點...

抵個陣雪炫晚晚跑去佢屋企..

佢條撲街食過雪炫

仲skr咩阿 2020啦..我地呢啲潮童用開chill🤙🤙

我娛樂台中肯sir..

cringe af

我都想一齊跑...
利伸： 18區100米跑步冠軍

好正常姐

好mk..

係咪用黃金手機做靈感 skrrrrr

屌 呢首好撚好loop

薛高